{"creation_date":"2016-12-06 23:26:05","name":null,"questions":[{"questionLbl":"Le stagiaire a-t-il \u00e9t\u00e9 ponctuel\u00a0?","1":{"lbl":"Oui","nb_point":1},"2":{"lbl":"Non","nb_point":0}},{"questionLbl":"Le stagiaire a-t-il fait preuve d\u2019assiduit\u00e9\u00a0?","1":{"lbl":"Oui","nb_point":1},"2":{"lbl":"Non","nb_point":0}},{"questionLbl":"Le stagiaire a-t-il su s\u2019int\u00e9grer \u00e0 son environnement de travail\u00a0?","1":{"lbl":"Oui","nb_point":1},"2":{"lbl":"Non","nb_point":0}},{"questionLbl":"Le stagiaire a-t-il fait preuve de sociabilit\u00e9\u00a0?","1":{"lbl":"Oui","nb_point":1},"2":{"lbl":"Non","nb_point":0}},{"questionLbl":"Le stagiaire a-t-il fait preuve de respect envers ses coll\u00e8gues et ses sup\u00e9rieurs\u00a0?","1":{"lbl":"Oui","nb_point":1},"2":{"lbl":"Non","nb_point":0}},{"questionLbl":"Le stagiaire a-t-il su \u00eatre organis\u00e9 et m\u00e9thodique dans son travail\u00a0?","1":{"lbl":"Oui","nb_point":1},"2":{"lbl":"Non","nb_point":0}},{"questionLbl":"Le stagiaire a-t-il su effectuer les t\u00e2ches qu\u2019on lui a demand\u00e9es\u00a0?","1":{"lbl":"Oui","nb_point":1},"2":{"lbl":"Non","nb_point":0}},{"questionLbl":"Le stagiaire a-t-il su s\u2019exprimer d\u2019une mani\u00e8re compr\u00e9hensible et pertinente\u00a0?","1":{"lbl":"Oui","nb_point":1},"2":{"lbl":"Non","nb_point":0}},{"questionLbl":"Le stagiaire a-t-il su mettre en pratique ses connaissances techniques ?","1":{"lbl":"Oui","nb_point":1},"2":{"lbl":"Non","nb_point":0}},{"questionLbl":"Le stagiaire a-t-il su fournir un travail de qualit\u00e9\u00a0?","1":{"lbl":"Oui","nb_point":1},"2":{"lbl":"Non","nb_point":0}},{"questionLbl":"Le stagiaire a-t-il su prendre des initiatives, des d\u00e9cisions (faire preuve d\u2019autonomie)\u00a0?","1":{"lbl":"Oui","nb_point":1},"2":{"lbl":"Non","nb_point":0}},{"questionLbl":" Le stagiaire s\u2019est-il int\u00e9ress\u00e9 et impliqu\u00e9\u00a0? (poser des questions, \u2026)","1":{"lbl":"Oui","nb_point":1},"2":{"lbl":"Non","nb_point":0}},{"questionLbl":"Le stagiaire a-t-il su mettre en application les conseils de l\u2019\u00e9quipe\u00a0?","1":{"lbl":"Oui","nb_point":1},"2":{"lbl":"Non","nb_point":0}},{"questionLbl":"Le stagiaire a-t-il eu l\u2019esprit d\u2019\u00e9quipe\u00a0?","1":{"lbl":"Oui","nb_point":1},"2":{"lbl":"Non","nb_point":0}},{"questionLbl":"Le stagiaire s\u2019est-il int\u00e9ress\u00e9 \u00e0 l\u2019entreprise\u00a0?","1":{"lbl":"Oui","nb_point":1},"2":{"lbl":"Non","nb_point":0}}]}